【女神崩壞】湯洛雯驚現三截米芝蓮肥肉

湯洛雯要減磅頂替黃心穎（圓圖）拍劇，但就好似中咗「不瘦降」咁，愈減愈肥...

藝人黃心穎爆出偷食人夫許志安後敗走洛杉磯，留下一堆「蘇州屎」要人執手尾，拖累有份參演的劇集《法證先鋒IV》要重拍後才可播映，月初已落實由無綫小花湯洛雯（靚湯）頂替其角色，更被勒令在下月開工前減10磅，當時靚湯對於在開工前搣甩肥肉信心滿滿，但似乎並非想像中簡單！

不介意「執二攤」的靚湯雖然表示會努力做運動及控制飲食減磅，但隨着開工日子愈來愈近，未知是否壓力太大，其體形似乎不瘦反脹！日前下午，靚湯穿白色吊帶背心及白色短褲打底，外搭一件紅色半透視外套及紗裙，正面看其造型逼爆，巨咪及一雙粗髀若隱若現，背面看起來則虎背熊腰，更驚現三截「米芝蓮肥肉」，吸睛度大減，看來未來兩周要絕食才能達標！

另一日，靚湯獨自驅車往西九一個商場購物，當日她醒目穿連帽外套襯長褲包到冚，遮掩一團團肥肉。她先去名店閒逛，之後再去附近時裝店睇衫，不一會已揀選了大堆心水往付款。

一路肥落去 頂肥苟個位

吞精好易肥

著得幾柒

擺明係食避孕丸啦

肥肥地仲正

同馬子仁去完三日兩夜之後.....

正確示範
娜恩正喔

依家先係正常身型囉
不知幾正

一張係model相
一張係偷拍

接咗個減肥廣告啫

臘肉?

肥湯

瘋狂中出

邊度肥

套衫成個蝗咁

三截where

睇黎睇去都睇唔到三截

adidas就梗係三截啦
襯返個logo

而家既佢啱啱好
插落啪啪聲